基士文：如果現在離開馬體會，是一個卑鄙舉動。

馬體會前鋒基士文本週日在接受Téléfoot採訪時，宣佈自己下賽季仍會留在馬德里體育會，並表示在馬體會遭受轉會禁令的處罰時，在這個時候離開會是一個卑鄙的行為。
「關於我未來的那些問題讓人夠煩了。國際體育仲裁法庭的裁決已經出來了，馬體會不能引援。我與體育顧問艾力克-奧拉茲一起決定留下來。這是球會一個艱難的時刻。如果現在離開，會是一個卑鄙的舉動。我和高層們談過了，我們下賽季會重新出發。」
對於馬體會不能在今夏引進拉卡傑特一事，基士文為此感到遺憾：「這對他來說是個遺憾，讓人難過。我希望他在九月至十二月這段時間做出一些不錯的事。十二月時，我們會再來打探的。」

球壇做君子有幾多個有好下場

有咩球壇君子既例子

獌狗

謝

謝君子……

其實幾有義氣
佢其實可以買斷自己走人
但另一方面覺得好撚可惜
基仔今年冇黎以後應該冇乜機會黎架啦

利申： 曼 j左基沙文好耐
佢官宣留隊我sad左幾日

等看下個月簽約曼聯

電話佬已經係我地嘅人

君子
但係我覺得佢黎跟摩連奴對佢冇乜好處 佢心理質素唔太好 如果係費sir嗰種軟硬兼施嗰種教練會對佢好啲

做人唔好做狗!
做狗更可恥

其實人點走呀大佬
留係度做馬體名宿啦

其實大賽唔好俾佢射12碼 is ok

做亞軍王

佢未必想做馬體會名宿 ，高基反而無數次表明自己恨做馬體會名宿。

上年歐聯決賽

做慢聯明叔

唔通做利物浦名叔好咩

條路自己揀 仆街唔好喊

獌利都無得j,人地唔去做狗呀

go mu la diu

[世界大戰]究竟做亞軍王好定六師弟好？

人地米老鼠三冠王

按你既意思 係咪有隻狗去左痢物浦做大使

有隻獌狗名叔呃飯食

都要柒到有隊連死敵名叔都肯請先得架

做米奇定華美倫？

做善事都叫柒

米奇俾人笑到面黃,緊係allin馬體

你班友講到馬體會好失禮佢咁，馬體變左歐聯4強常客啦，係成日撞正皇馬比人食住姐

係無歐聯冠軍果下sad

唔明點解利記身為一間球會，咁樣倒貼自己，去死敵拎冠軍，又講埋D咩if u can't...join them.
就算做左大使，逢親D 利市紀念活動，有肥賓出現都唔見佢出現，仲講曼聯係we, 利記都可以無視繼續倒貼自己

都係
話晒馬體都算係近年成績可以緊迫到皇巴既球隊
近年仲試過拎西甲 歐聯都有見得下人既成績
點似英超果堆

話撚知你幾勁,你睇樓上堆獌就知,唔去獌就挺食屎啦

話晒自家青訓,邊似獌狗咁仆街,vps即棄

獌會拎到咩 拎到唔使去打歐霸

馬體自己犯法在先講到俾人迫害咁

球會犯法用球員既前途承擔，俾人利用左仲講到咁自豪

講得好，馬體會禁錮基沙文

笑到碌晒地

屌你假鏝

上面個痢狗唔好咁撚柒啦陰撚公

上面撚有人講過唔黎曼就67咩
由始至終得我話可惜咋

vps係費sir買 俾v92賣 v92覺得唔岩用 再加唔係青訓 咁都可以作比較？

唔講以為出年得痢有歐聯踢

講你地個心態姐,幾撚多獌狗嬲鳩電話佬唔黎

你話點就點啦,係咪condom大家心中有數,米奇老鼠三冠王